海關關員2019 （23）

黎黎黎 繼續討論

8.9 機場萬人接機
開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行
少你一個真係少好多
聽日 機場見

加油，依期好有可能係全年招募既最後一期啦

今日都收到

報左名應該會有得考既，不過可能要再等等，加油

有冇人3月尾等到依加

fitting春

Here追post睇好似2月尾後apply既都未收到ft通知

之前聽D沙展講好似話全年招都仲會繼續

5月報未有ft

靚仔考有無加成

lm

請問幾時vetting?

6月中報 仲未有pt
明明入境都有pt時間了
對入境麻麻地 但係又唔知海關幾時有

有冇人可以答到我body check
如果個面成個星期都冇打過黎叫我再抽血
係咪姐係已經pass左
尿肺眼 個時我見醫生問佢有冇問題佢話我冇問題

六月報未有

3月都未有

我都係等緊ft
五月apply

4月apply 依家都未收到email

6月apply

而家黑警個形象花撚左預計好撚多人轉過同我地爭

入境好定海關好

ft

年頭個時申請過一次 因為有啲原因去唔到
早幾個星期再申請過 但無回音 係咪已經俾佢black list咗？

最少等半年先有體能test消息

唔撚係掛

緊係入境，多靚女

依度好多3月apply到而家都無有消息

屌早知2月個時唔好甩底

等唔切可以轉去考入境
個邊程序無咁慢

去咗考懲教 本身星期六考但突然唔得閒 打過去問佢話可以即刻再申請

想問例如今日報完 通常等幾耐先有得ft

今日先apply 係咪有排先有ft?
報左海關既同時可以報埋入境??

係
可以

fib問既時候應該點答？

海關fib係咪唔洗英文？

海關個po 推得慢過入境咁多既

Fitting春

Fitting春
今日bc完 血壓有d高
見完醫生又話問題不大 差驗血

屌！5月報，而家咩消息都冇

最近天氣熱，冇操肥番哂

6月報有冇人有ft消息？

4月尾報，到而家都未收email考體能，係唔係大家都係咁

其實fitting係咪姐係體能

其實fitting係咪即係體能

度制服

咁點解有人話3，4，5，6月報都仲未有ft,其實佢哋意思係唔係體能

Yes ar ft 係 fitness test

3月考完ft 肥左gi 夠3個月6月再戰到依家未有ft 有巴打話半年差唔多啦

Thanks巴打，因為聽過其他紀律部隊叫體能試做pt

13號vet完冇有消息，是咪皮爾修？

下星期啦

叫住春先啦 一個星期都好難頂

星期一有架喇！

考散仔?
幫辦？

散

我英文好撚廢 考幫辦應該要講英文掛？

點解想考懲教...好奇想知

諗住求其碌到入政府

唔知8月報有冇機下期ft

上星期報左
係咪要等半年

7/8 BC
仲未有fitting
打過去問好唔好？

未有人收到，等下啦

係咪正常愈遲bc就愈遲出fitting？定係佢group埋一次過派？

yes

fitting春
信已遞

集氣

今日好大機！

Fitting 春

咁耐

如果四月報，依家都未考體能，9月個班係咪應該冇份

你以家都連體能都未考，仲有10日都9月
你問呢條問題係咪低能

我都笑撚左

海關係咁架啦 日日叫春幾時ft 不如操fit d好過 一間ft肥又哂心機哂時間 報左收到確認信就一定有得考

恭喜啊 你幾號bc呀？

收到fitting既係大約幾號bc呀？

收fitting啦
30/8 0930到
有無隊友

我都係7/8喎 你喺邊喥BC
我中環 相認大會

收到fitting的師兄講吓自己幾時FIB?

10/5

FIB 你IN咗幾耐? 問咗你D咩?

我2月考完，4月再報，都未有消息

呢排海關督察ft

FIB in幾耐? 用全中定英?

全中啊 問我興趣 行山單車睇小說
緊住佢叫我介紹作者
咁好彩個作者由出道到做文化部部長
我都知道 一切都係啱啱好

我都收到fitting la

各位收到fitting既巴打 恭喜你地

8331 ，你而家點

10下掌上壓同100下既分別

有無8月中BC嘅巴絲收到fitting call?

13 aug bc 未收到

100下？30下都有難度喎

如果巴打有消息，通知聲

8月15 未收到

入學果日就知咖啦

我聽到有人話 8月15號BC 今日收到fitting...
唔知真定假

唔係咁好玩呀嘛 我唔想臨尾香呀

等下其他巴絲點

咁快

由online apply果一刻到收到體能大概要幾耐？

唔係呀嘛，無聽過wo

請問你幾多月報嫁？？

06-12-2018 報

少少惡嘅，最主要係我完全無驚個
個人性格

搞左成年，師兄想問你幾時審查完？

有冇師兄答到我fitting完到入班呢段時間會吾會需要返去學校報到？？
因為想係呢段時間去個旅行
吾該師兄🙏🏻🙏🏻

六月十二號上去審查
七月二十九號收信簽約

1/6 報仲未有fitting email:((

你係咪講緊 fitness test ？

Sure

有無師兄試過等入班前傷左🤦🏻‍♂️係咪可以叫佢安排入下班
定會直接收皮
早幾日做運動拉傷左
好驚入班前未好番

你唔係話做icac咩

Fitting 同fitness好大分別wo btw我都未有

你幾時BC架巴打？

八月七號 上面有講

好緊張⋯⋯ 8月13 BC

有冇介紹？
想轉工

你係現職CO?

nono

做CO啦 有錢途

同你一樣 aco 失敗者

放心啦 13/8應該未有人收到fitting

如果過到小組討論，大概幾耐收到fib invitation?

足800米。室外

穿梯我覺得最緊要係睇清楚穿 唔好急 因為一穿錯就再見 其實無想像中咁難 去到會俾你試一次 到時你會明

每日一叫 fitting春

FITTING春

5月報，FT春

收到fitting了 15號bc

收到fitting

屌你老母 好想做海關呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

恭喜哂

一齊努力

我4月申請都未有體能通知既

想問下fitting個日係咪著西裝隱陣？

我都係8月頭報左，大約半年啦

同問

疊單一問各位師兄，vetting會要你交乜野資料，信用卡係咪就係交最近一年記錄？

3月尾仲未有fitting

唔係掛

?

原來係3月13申請

講錯咗，係體能測試

最近幫辦FT 應該下轉到我地

唔知到時見唔見到各位巴打

3月都仲未有；o)

我惗住著牛仔褲算
度制服啊嘛 聽講解會
又唔係面試

有冇師兄師姐解答下？

西裝最好

體能都等咁耐：（

等俾人屌啦

西裝友係我係我
知錯啦 乖乖著西裝

Let ching chong in? On9

係

唔係話著smart casual咩

問咗現職 會俾人屌到上天
成世無運行

唔該哂咁多位師兄師姐解答

Lm

6月尾報
睇怕年尾都冇FT

8月報有冇機同你同期考

唔好著啦，俾人屌下咋嘛

咪著下睇下會唔會比人針

希望9月有ft啦
等到好頹

6月尾報名仲未有消息

Trump card 特權 識人好過識字
50年不變已成歷史
變成大6一樣，單位只請皇親國戚

香港就係因為咁，越來越衰，政府公務員不再中立

901 大家企出嚟
捍衛香港核心價值 回應5大訴求 糾正招聘文化

未來海關支持警方濫權

咁快擦定鞋啲柴中意你就掂啦

誇張

5月中報，未有ft

各位除咗報海關，仲有冇報其他！想參考

我2月報都未有呀屌

究竟幾時有啊？ 人都燥

依家話就話全年招
事實上一年先考得2次

岩岩去番gf340 個系統想睇番自己交過表既資料
但打曬自己資料後佢話冇任何遞交過既
會唔會係佢cancel 左我既申請？

利申：7月尾交form, 佢有寄確認申請信黎我email

有冇人4月/6月都apply左 都未有ft 😶

夠人

墊pad寧考緊immi海關懲教同icac

[突發] 警察惡行 請retweet

當年有份聯署既人，大部分都走哂，仲留得係度既人，你都估到佢係咩人？？有人性嘅，應該一早 劈炮，唔再做 cctvb吧！但係佢仲要做足7年，做到2019 年今日，然後佢想洗白拎光環，叫3毛 錢7開post造勢，想拎光環夾橫行直入海關警察入境. 繼續染紅政府為藍屍發聲。

我心裡梗係想佢係因良心發現而辭職啦
佢係鬼良心發現辭職咩
係比班同事投訴佢番工唔做野掛住化妝
覺得比人杯先辭渣
仲帶哂光環咁
屋企警察世家攞咩光環

最後 cctvb假新聞記者主播無一個無辜
唔好亂信任何消息 為佢哋洗白
黑警 主播 死 全 家

1/6 applied still mo

16/3都未有想輪到你?

唔撚係瓜：（

5月頭報依加都未有得fitness test

一次過sd ft email，會唔會咁做

6月中報,依家都仲未有

幾時考體能？

3月尾apply爭係收到確認書
其實會唔會揀人in
定係報名嘅都有得in？

報咗名就有機會

「星球」分身開推自己個朵做「 良心記者」「紅眼住報新聞」，完全洗白呢8年，審查設計cctvb一系列假新聞既黑歷史。「星球」仲周圍同人講，只要佢去報名，求其入immi海關icac懲教都無所謂，反正一定請硬咁話，祼辭背後，原來有所謂手揸cctvb主播光環既自信。

ft春

等左3個月都未有

ft春

Ft春

想問下海關800米跑足唔足800米

足。室外運動場跑

好似係跑兩個半圈？

我記得唔止兩個半圈

有無聽日fitting既巴絲打有興趣聽日喺屯市一齊出發

2月20幾 實際唔記得

5月中報未有FT

一個體能一個度制服我有冇理解錯

收到4000蚊都未有ft

我都係

6月尾報都未有

2月都未有 係咪miss咗我

係咪派哂fitting 嫁啦？

唔係話報左就一定有咩
Btw ft春

Fitting 唔係fitness test呀，我過左bc等fitting
Btw報左一定有fitness test，等下啦再

之前有人話3月中報
月尾入班

Ching收到？

+1 2月尾等到宜家

仲有冇去考 我都有唸過

咩意思

肥仔班

點解唔考入境ia各方面都好過關員啦

例如？

競爭好大，雖然每個紀律部隊都差不多（除左黑驚）
入境由ft開始篩到真係請既，個ratio應該係100人請1-2人

100先請1-2個咁難咩咁關員呢

6月報未有fib

6月報未有ft

對準政權 遍地開花

絲打今年幾歲

19

24左右讀完degree，你覺得得唔得

試左先算
講真考政府工運氣都佔幾大成分，今次唔得唯有安慰自己唔夠運

無問題既 我今年都係同您差唔多

希望26 27前考到

您今年幾歲先？如果您就讀完，報定都差唔多，等好耐的

讀完到差吾多25了

讀完即報，當您一take pass，都係26姐，無問題既又，加油啦

Ft係唔係2月份報的都無消息呀?

好似2月尾
Btw 入境post都見到巴打你

係呀巴打 fib衰左啦 要等半年呀

想問下洗唔洗查三代

收吾到

想問係咪好多報關員既巴C打都係有degree ?

我中五畢業炸

6月報

點解仲未有！

會唔會考第二次入境都未有ft

Same with u :(

其實兩邊都想做

小弟專幫trainee磨鞋 想training慳時間 睇下啦
ig: shoes_polish_bling

幾時有ft架，半年喇

幾時俾我ft 已準備好

唔洗

即日拎？幾錢

全新鞋 $800 非全新鞋 $450 (2日內完成)
即日拎加$100
但巴打你即日係大概咩時間俾我 同 幾點要拎返？

價錢可再議

磨對鞋咁Q貴

到底我2020年之前有無機會考ft呢

報左幾耐

4個月了

我5月頭報，依加都未ft

聽個fd講好似年尾先有得ft

我2月尾 ft未有

我9月頭報...下年都無得考

七月報 有排等

咁攪法不如摺左個大招佢一年一度招一次算啦
而家漫無目的咁等

入境果面d人話收到ft 10.15，海關會吾會差吾多ft？

知唔知佢哋係幾時報？

又唔會漫無目的咁等既
依家都有返工嫁，咁可以係呢段時間做下自己既野先

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭6千咋

7，8月報

私人市場好辛苦

係一種過程來既，共勉之

有沒現職CS等緊考海關

學院維修 影響了體能訓練

好彩你唔係做黑警

top up degree，英文唔好

都算係degree

現職要體能測試呀
等下啦

五月一號 報 等到而家

有時間就讀到
BTW我五月底報名，仲等緊

等左成半年，仲未有體能考，報埋懲教入境好唔好

入境而家都慢左
唔知今年請夠人定就cut大招

一日未入一日再嚟過

20/3 等到依家

30/5 等到而家

我8月申請 都無機，都唔知幾耐in一次人

我3月都未有啦

有無師兄知一開頭網上apply果個system入啲資料緊吾緊要？因為我吾系太sure啲證書系咩月份出

唔好太大出入就得

有冇人收到ft. 4月申請都未有

3月都未有呀

有冇ching呢排收到ft,我想知到底係咪自身問題搞到咁遲或者冇得考

我個fd上年8月報12月有，佢等左4個月，點解我等咁耐

笑左3月報，咁我咪等到2046

吓，我知道係等得耐，但因為佢慢而笑都唔得?我錯

FT就到大家準備好未？

6月報咁耐無消息

真唔真呀ching

你點知的

Real??

我五月報依家都味有

有冇tg群可入？

真唔真呀

全年招都玩左就嚟三年當然自己都係投考一份子唔想咁快完

幾時FT啊DLLM

3月頭仲等緊

有冇人同我一樣 5月fib 到依家末有消息😖

我3月20號 仲等緊

有冇tg谷大家交流下

考左散仔係咪難d考督察？

靜晒

2月到今日，累積左幾多人考ft

依期咩事要等咁耐

好奇佢想收人收到幾時
入境都水尾喇
海關好似慢得好緊要

7月到而家都未有FT

same

究竟係唔係3月報定10月 到年期先一次過黎in人

年尾一次過考晒3月開始報名嘅人？
咁咪勁多人

爭崩頭

往年都係30幾爭一

面試表現是一切

加油呀大家

六月報，體能都未收到，上星期再報多次...

其實冇需要報多次

放心 大把人中五都入到

咁我報咗會點...

6月報 ft春

取消你上一次申請 姐係當你新apply再排過...

...

其實關員做咩多
識人做緊 見佢要輪班

海關就係

督察個班仲未請哂先唔批關員?

唔好做架 走呀

有咩唔好做

你依家入等幾耐升 等幾耐宿舍

無諗住升

你幾歲呀 咁就一世？
成世比人騎住？
升一級hea好多

廿幾，其實俾人騎住無咩所謂，有自知之明，有啲野唔洗勉強自己
人人都想上位唔通人人都可以上位咩

到你D同期個個升晒沙展/出面撈得好 而你仲係CO KING既時候 你就明
巴打講既野不無道理

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

識個cs走返出去做保險
做到有聲有色食mk妹

這些機會不是我

當你做左30年仲係co 你就明我講乜
想當年我因為cne無讀大學
今日後悔 聽日你就明

我完全明你講咩 係果位巴打唔明

上面兩位巴打，我完全明白你地既道理
只係各人有各人既要求同諗法
我自己唔係力爭上游既人
亦無將事業睇得好重

19年仲入職好慘
做足4-5年 junior 下欄野做晒
升職 宿舍無份 得個做字

唔知，正常兩年一次招聘
99打後去到05年先請

12/12 1430pm PT

12月13 1015 ft

有冇人今年5月頭報收到Ft?

我4月中

finally

12月12日 ft但呢排懶左

我11月先報
唔知呢次ft有無我份呢

等左2個月都未有email ft上次報消防過2日就收到

12月13 8點
要食埋早餐嘅話 應該要5點45起身過去

8月頭報 未有FT

等左9個月終於有FT, 但呢排冇操過

有FT了？

12號
4月頭報既終於有

有無人知ft個日期如果去唔到 可唔可以打去改第日？

我都係，半年無做過運動

我四月尾報仲未有喎

屌，頭幾個月操到好行，搵到工之後都冇操過

有底嘅，2星期操返夠有突啦

七月報未有

五月報未有

有冇今轉ft春 既tg group？
大家研究下🤪🤪

一邊時代革命一邊做公狗做黨員
大家都幾好笑

依家好少人討論，去哂邊啊

未有ft

收到email通常14-15日後考

4月中報完全無消息

上年12月報都仲未有FT

有啲人收到email考體能，但有啲又冇，究竟咩玩法

3月2x號報 12月12號 ft

上年1月報 終於有ft...

未輪到你囉

啱啱開咗TG

一齊討論吓

5月頭報仲未有

你開左頻道
應該開群組

第一開唔識

開返個group

唔知八月報趕唔趕得切呢水

認真咩...2年

我都係12/12 仲要8點報到，姐係7:45要到門口

倒轉諗早做早完

我上一次又係朝早8點

我又係，記得個日仲要得十幾度
仲要早到左好多係門口食風

呢幾日有無再派過FT?

有紋身要洗？

三月頭報
上個禮拜收到
屌你 都唔記得左
去玩下算 得就當bonus

3 月報
11 月尾 收email

乜都唔驚 最驚小組討論612 101 果D點算

考得政府工明要講咩岩聽啦

其實海關做乜？ 輕鬆程度 入境 海關 救護點排？

耐到唔記得有報過

唉 未操過

有冇師兄有上一期小組討論題目

入境>海關>救護

有冇gp?

話說有新豬會被自願參加做特別警察
大家接受到？

6月報收到ft

有人唔做，做狗

5月報，岩先收到ft

冇人逼你信

6月最尾報收到ft

佢唔會咁指定問既 最多係問對逃犯條例有咩睇法
正反兩面搵野支持

救護體能都遠勝海關 面試就未試過

搵何佩珊做啦 佢咁撐曱甴

我都係，已經停咗無操，重有十幾日點操返

有冇tg gp 可加小弟🙏🏻 18/12 ft

我都停咗19號？

18號8點

係 仲諗住有排

十幾日都操唔起 走啦

搵何佩珊做啦 佢咁撐曱甴x2

19號ft 過得太耐 係時候loop返穿梯唔記得左點做

8月申請 仲未收到

8月尾報 未收到

me2

我成大半年之前報，
岩岩先收到ft

準備下groupin新聞 諗黎諗去都係反修例同施行報告

七月頭報 收到了

我都7月頭報 呢家都收到了

有冇8月頭報，收到ft?

17號ft點準備好

6月報無ft

8月尾報未收到

有無人聽日考 無點操過
3333 就算

8月報收到ft

8月幾報

有紋身？

8月30未收到ft

8月21未收到

8月8 未收到

6月5報 18號考

緊張一陣兩點半考

先考體能，再到小組討論？

朝早考完果批點呀

輕鬆

group in題目好難淨係口窒窒講基本一分鐘之後諗唔撚到講乜又唔想講人地講過既有冇人有印象之前係比張紙自己mark低論點？而家要即場feelstyle睇嚟都係下次再努力

Ps完左體能班仆街叫人換衫先點知有人換晒成套先知唔夠分直接出門口我覺得呢度怪怪地...

2019 十一月報
12月20彈閘時間 ft
利29巴

體能測試之後通常有幾多人被foul走

小組討論有沒有要求正裝?

有冇tg group?

你11月報收到ft?
8月既人都收唔到
3月既人等左成8個月先ft

不嬲係freestyles
可以執人口水尾，最怕你唔講野

想問下各位fitness test大概要考幾耐（唔計小組討論）
諗住pass到fitness test先請sl....

你幾號報?
1小時30分鐘左右

我1月報

我上一次考係有紙比你寫野

19/12 0800

寫低你個名嘛

體能事前準備好緊要
除非操練掌上壓深蹲來回跑之外

最緊要係克服穿梯呢個困難
因為無乜地方，有類似設施練習
我會先不斷睇穿梯條片
盡量係腦海模擬穿梯動作

同埋一定要把握考試時試穿

小組討論
總質不重量，有一兩次高質發言已足夠
先回應其他考生既論點，再表達自己立場，同埋個人對題目既睇法
淡定，唔好爭，唔好搶講野
盡量表現成熟大方

*除左

我果組好多爭住開聲講，疊晒聲，但我無講野又無組員邀請我講，今次都係玩完

唔一定既無人知標準係點

想問有冇師兄試過考果日落雨, 就算細雨係咪都要圍住球場跑？！

求加，

5月頭報 聽日考

想問各位師兄
體能測試>小組討論>基本法？
體能之後 要著番老西嗎？

其實唔係必須要著老西，著得企理得體就得

爭野講有機會成組fail

佢唔係考你個人能力, 係睇你識唔識合作

1:00 搞到3:30先完

Pt冇操過都pass

勁

我果組女仔走哂

其實。。女仔會唔會好難過ft？我都操左大半年，但無乜信心

請問gp in完 幾耐會知有無下一輪？

想問下gp in題目係咪乜都有可能?

體能完group discussion
要換西裝嗎？

唔洗 我個fd冇著老西照pass 仲入埋學堂

聽日8點考 我都唔會著老西 打算到時換番件u記恤衫就算

我諗住衫褲都唔換

聽日一點 好撚大壓力
上次入境俯臥撐做左30下dq左28下
好大陰影

師兄 你都錯得好勁

笑左，30下dq足28下……

好多下都係話我隻腳返黎個下大脾無貼實小腿
經佢手考既好似foul左大半人
公道d講 我知我個動作都唔係做得好好
但我覺得佢都算係特別嚴 同埋特別閪既

咁海關唔驚啦無呢個動作

又衰跑步

因為個動作唔標準咪dq，要做得岩而快好難

唔須要，過咗 gp discussion 有得去同考官單對單面試先要

CO pt好鬆手
不過800米真各安天命

有無人12號考收fib?

推

邊有咁快呀

我之前入境 過2日就有fib

海關呀你而家考緊

海關耐點？

有無呢幾日考既巴絲

無人考？
有無gp 入

琴晚見到個靚女海關妹妹

做個統計 今批女仔過到體能既正評我
黎緊考 好驚過唔到

想問體能係咪派到7月尾 有無8月報既巴絲打收到email?

好多8月報都無.. 可能當下次

計埋呢水好嗎

有無人收到fib
好緊張

我想知如果大家真係入到海關
如果查到有人運文具，甚至係 根
如果情況許可（你有權話事），你哋會點？

俾佢過
奉公守法

有無過來人 分享下 考完ft 幾時會有fib

8月收唔弓

到

FIB完 四月補完資料
到依家都未有fail letter同音訊

個時考完ft 等幾耐有fib通知？

想問問左咩？

體能唔夠分 唯有下次努力

差邊範呀巴打
加油呀

3月send到兩個禮拜前收到信
本身聽日ft但我已經唔打算考了 垃圾工byebye

點樣知衰邊到？

有無tg group可入

做緊咩好工

社福機構做event 做得中意又應付到 都有20k

請問考跳遠落地時手可掂落地？
800米跑係咪跑室外？
唔該曬咁多位

自己唔考又話垃圾工

8月報 20Dec 0930 現家好撚驚pt肥
29巴*2

請問8月幾，我8月7報

A broad madam

大家收到fib未

岩岩睇Email 原來7月頭 我仲以為8月

會咁快咩

去考體能個日佢話pass左就會group interview

你地著西裝去定點

你幾號考

介紹下ok?

12號

冇得考其本法係已經玩完？

香港青年協會 大量請人

一樣 我1430
你早上？

早上930

無話人工既

唔知幾時派呢
好似無人有

青年工作員19k 起
幹事30k起

自己申請

唔係有張類似分紙咁既物體可以要求嫁咩？
好似曾幾何時追post 見過有講

講到好似有人收到咁

好撚正wo

佢個視力測視帶係咪唔可以有近視？

巴打有冇話工時係點
返幾多日

想問下有冇師兄係箍住牙受訓？
會唔會好唔方便？

每日八個鐘 5天半

正常gi之後幾耐會收到fib?

岩岩考完 無聲岀

下次努力

排第9個岀聲 之後個個搶唔到發言權

點解會冇 我1+1唔知得唔得

Fib春

有冇人可以答下

無話唔可以 你過到個test咪得

唔有眼鏡一行都睇唔到，但帶咗睇到
咁得唔得？

Pt冇視力Test

你幾多號？

12

16 叫春

好耐無入過黎 各位加油
其實海關pt同fib算易

你個時ft等左幾耐 通知你fib

12號ft都未有消息 係味收左皮

我果時1月尾報 8月pt 9月fib 10月vet 1月revet 4月入班

我想問完pt 過左幾多日通知你fib

Ft 衰左可以幾耐再報呀？

兩星期

佢會出email話你知幾時可以再報

19號考 今日派都唔會有份啦 咁快咩

通常都係半年cool down
btw師兄衰啲咩

Pt係咪指Physical Fitness Test?
少上嚟唔太識簡稱
但我睇佢個網又話要過視力測驗嘅，咁即係點？

冇視力test wor if pt

過左2星期sd email比你？

我12號考
要26號先有？

pass 左體能就見board
pass埋board先體測

有人有fib未

可能跳遠/800米 話我唔夠12分，但上次考都合格

Fib都係好似等半年炸喎，你係咪肯定？

唔該巴打
以為係要過咗視力測試先有之後嘅嘢，
因為怕過唔到諗緊做唔做激光矯視

唔使驚
驗眼好hea
帶同除眼鏡各test一次

唔一定 而家尾水都完左 應該慢慢請少啲同放慢手腳
何況26紅日邊個咁得閒出email俾你
總之一日未收到fail letter 一日都仲有希望

好似係停半年賽

個基本法係fib個日考定要自己報？

謝謝巴打

Thx 巴打 好慘

靚女就好d，海狗腦細多咸濕淫賤！

我估要CI完FIb先派CO FIB

當年考完fitness
臨衝線大聲叫左句

掂個碌蔗

d啊sir個個都望實我
仲話我好有heart要俾心機

各位加油

之後而家做緊？

有日考見到有條女勁白滑 身材好好

結果得11分就搞笑

過左成個星期都無消息
氣數已盡？

邊會咁快呀

個陣我等左成個月先有fib 所以大家唔洗咁心急

上面有入職ching分享左個時間程序點解仲覺得兩星期就有

體能fail可以知邊part衰？

等咁西耐😂😂😂

出名慢

可能入班都要下年6月

請我的話有咩所謂

又係

FIB春

幾時pt

12月9-13個星期FT

有幾多已收到FIB

見人1月7號fib

有無人13號考有fib?

有齊咪最好 無都只係成功要補交 再當場比d阿sir
串多幾句

FIB係北角考？

12月16叫fib春

學堂

面試 同自我介紹 有無話注意啲咩？

幾號ft 呀Ching?

今日0800 都有成5、60人考
呢排海關唔係請夠人啦咩？

Ft 仲未考完咩好似成個12月都有

你幾號考pt

剛派fib

幾號ft?

13號

17號考 9號fib

好開心past到小組

有冇師兄19號ft收到？

16/12係未可以收皮

18號未收到

有冇16號

我冇

我都冇

你絲打？上午or下午

12號姐係收得皮？

我12號考 琴日5點收到fib email

13考 今日都未收到係咪姐係冇啦？

16號考，所有都收到了？早上？下午？

都可以開心下嘅
fib加油啦

多謝巴打 我會努力啦

你有冇

幾時FIb

我沒有。點解16號ft.上午，得一個考生有fib,咁搞笑？？

你果組有人收到fib?

有呀，收到了。....17 18既人都收到了...

追post會分幾次派

好

你果組得一個有fib?

我個陣問左d好簡單既問題就完左 問有咩新口岸 對法例有咩認識 關員人工幾多 其餘都係自身問題同兩條情境題

女仔pass體能係咪難過登天

見到個算好瘦既斯文type女仔入小組討論

其實睇你有無運動開姐

操緊
想試埋海關 但個standard真係高過其他
好緊張

問左咩處境題

屌你老味 我dse口試5星
小組討論都過唔到？

你幾時gi

想死 人生好似無咩希希

望

你自問體能點樣？
有時小組pass左，佢地都會計埋ft個分
再揀人去下round

19號 有fib未

10號考無fib係咪可以打定輸數

有無海關既 tg gp

有冇ching 考左fib
通常問咩？

問我如果清關遇到麻煩客點做

你點樣答

不如講下你會點答

個麻煩客想點先 了解下先啦

緊係即場屌柒佢啦

上午？？咩題目

Fib肥咩

fib 自介其實係咪2-3分鐘

考左cre 係咪唔洗考

18號考仲未有FIB

fib個日

今日無派彩？

今日冇派？

Fib成功率有幾高

19號體能 仲未收到fib

想問師兄邊個遴選階段係要用英文對話

CO嘅話無

唔少人收到fib一月頭
利申已收

幾號考

Gp in fail咗係咪會有fail letter 等咁耐都未有消息 係咪可以死心

收到fib嗰d幾時考ft

有機問 個陣佢都有問我仲考咗d咩紀律部隊，不過無問點解

10

新年願望順利入班🙏🏻

聽請講 基本法見到你用係其它force 考過既成積e.g 狗隊 會即收皮?

唔明你講咩
總之基本法考過就唔洗再考

Ft係唔係考完啦？ 由12頭到依家 仲有冇人係1月先考體能

23/12 ft 岩岩收到fib

想請教吓 FIB 嗰日考基本法嘅問題

如果幾個月之前考入境處都考過基本法(唔知幾多分)，咁我海關考 基本法嗰日係咪都要照考？定係可以講用返之前嘅分數

交完表多數等幾耐先會叫你考體能？

畀你參考吓，我6月交表，12月先通知考體能

嘩23仲有考緊ft
你收到fib係幾號啊

我10月申請 12月體能

16/1

想問下有無人成功轉過fib時間個日撞左出trip

咁睇黎係儲埋一大堆申請者一次過喺幾日內考晒

點解八月報無ft

23號考 未收到

19 20號ft冇人收到fib?

19號早上 今日收到

等下na你

19 ft 30號晚收到fib

1月7

我睇錯1212 ft

有冇study group

19號考未收到

19ft 未收到

10號考ft未收到

19號1300 ft仲未收到

19號1300ft 琴日5點收到fib

可以用返

23號體能30號收到FIB

爬左一陣文 其實係咪要等半年或以上先有fitness test 我都打算開始準備下

12月22號報

入到去睇下景棠園拆能左未？返黎講聲！

咁快架咩

今日係唔係有人開波fib啦？

已經第二次考喇，到呢家都未試過去到fib, 究竟係我點呀，group discussion 同ft都做到好足，究竟衰d嘜

3號開波

呢幾日係咪無再收到email

呢期最快會幾時入班

12月尾先報名
幾時先知有體能測試
同埋穿梯可以點樣練

你gi 講左幾次野？ 態度係點樣？掙野講？

Gi 唔夠首輪，講左一次，態度都禮讓，讓左幾次，最後都嘗試爭到一次，每次講野都有4個人爭住搶，我都讓在比人。同埋最抵死係我發言既時候考官都一致留心我講野，究竟係好定壞？

發言左幾耐
其實小組真係睇彩數
我覺得自己麻麻地都過到

每次都差唔多4，50秒，同埋我覺得今次真係已經好小心，又無離題，又無過份進取，又回應在人先加自己野，究竟想我點呀

你幾歲

24，我知，又係話後生大把機會嘛。。。但我真係已經想快d考到可以為屋企同自己生活好d..

唔係呀
我你諗咁都無，以為你好大年紀

唉，考到個人又攰又頹

巴打邊日ft?

19 930，仲記得果日考完體能，等在成個鐘先考gi

呢水係咪唔會再派FT 8月報未有得考FT

考緊fib啦
下轉啦

有無換西裝？體能分高？

做足曬，已經出盡曬奶力

call report 睇睇。公開資料

其實GI講1-2次野就夠，我覺得唔洗太在意回應人地既野，講野清晰，有條理，有point ，個point可以既好處壞處都講下，俾佢知你係有分析能力。唔好為講而講，夾硬去回應人地，夾硬搵啲野去講就得。同埋最重要係爭唔贏發言，都要面不改容，笑下咁，就得嫁啦👍🏿

利申：第2次考，2次GI都係發言1次，第1次西裝都無著，準備緊FIB

師兄第一次fib 衰咩

有無人20 考

請問有無tg group 可以入？

樣

準備不足 溫唔夠書 時常又唔太識答

係咪太兇狠

各位Fib溫左啲咩，參考一下

fib 好多野溫 岩岩番香港得2日溫

例如溫啲咩

海關網

20 1點考你收到信未？

如果有信用卡透支 係咪衰硬vetting

會問你時事？？

記唔記得問咗你啲咩

18/12 fit 想問仲未收到fib 係咪即係可以收皮？

真

9號fib 好緊張 第一次入到fib 希望成功

溫左書未

有咩特別要溫

完左fib 大約幾時會有vetting call

點會講
競爭對手喎

未 你收到？ gg了

溫左書啦 要再記熟點

想問下 啊哥做救護會唔會有分加